全世界咁多國家中係得香港最鍾意幫自己set規矩？

又要敬老又要大愛又唔俾歧視on99

就黎強制器官捐贈

呢個真係痴線